[扮工好悶]番工無野做又好得閒既入嚟傾下計啦 28

開定先

屌你開錯台搵撚死人

你睇,全部人唔識路入嚟